IOS App意見，預覽版面用字唔清晰

左上角個掣「發表主題」會令人以為係send 段文出去
用「編輯主題」應該會好啲

用「返回」咪得囉